最有效嘅抗爭係滲透體制

同大家分享兩個故事(純粹虛構，如有雷同，實屬巧合)：

小弟識個朋友。救Poly一役，佢喺油麻地被人搜到火魔，咁有3個差佬幫佢上咗索帶，帶佢入後巷。正當我個friend以為會被人打一身嘅時候，有個差佬剪咗帶，其餘兩個收走個裝咗火魔嘅袋，3個都掉轉身乜都無講。我個friend當然即刻保特9秒9跑走。

我又識另一個朋友做律政司。每次班狗要落案起訴示威者都會諮詢律政司，狗會畀晒所有證據畀律政司睇，睇下夠唔夠料落charge。咁我個friend每次55波夠料與唔夠料之間都會話落唔到charge，夠料但唔嚴重都拖佢一兩日。班狗問攞搜查令都盡量扮忙聽唔到電話。(聽講有啲檢控官對學生特別手下留情，橫掂打輸唔影響升遷)

勸諫所有意志堅定嘅深黃唔好抗拒任何打擊體制嘅抗爭方式，例如滲透體制。

想當年越王勾踐都要扮死狗臥薪嘗膽 ，用咗至少十年先復國。

君子報仇，十年未晚!

光復香港，時代革命!

君子報仇，十年未晚 (1/10)

君子報仇，十年未晚 (2/10)

君子報仇，十年未晚 (3/10)

君子報仇，十年未晚 (4/10)

君子報仇，十年未晚 (5/10)

君子報仇，十年未晚 (6/10)

君子報仇，十年未晚 (7/10)

君子報仇，十年未晚 (8/10)

君子報仇，十年未晚 (9/10)

君子報仇，十年未晚 (10/10)

做狗就算尻數啦
律政司可以既

14年講到19年
14年仲有班傻9去入狗隊想改變啲狗，最後被改變

只要留住條命，就一定有機會。首先做左上流社會人先。
覺得香港唔可能有真槍實彈嘅革命，起碼手足未有先。

點解唔得? 意志堅定嘅話，滲透警隊其實效果可以好大，救一個好過你捐幾百萬畀612。

14唔可能唔代表以後都唔可能。

可能救我個friend嘅，就係14年嗰班。

各有各做

同埋唔需要明目張膽咁做改變，而係係個體權力下做。都係個句，救一個好過你捐幾百萬。

人工高，福利好，權力大，代價係會無friend。

光復香港，時代革命

光復香港

時代革命

又黎

不如加入共黨呀，好命少少滲透埋班秘密警渣呀，好未呀?

有睇逆權公民就知有自己人係一件好事

咪on9啦屌 如果個體制本身有問題 點滲透都係咁撚樣 對抗緊中共呀 你估係人地自由民主體制？
更何況依家明顯地紅官黑警多好多，滲你老母臭閪咩垃圾左膠 仲用咩白警point 屌撚柒你都廢事

推

正確態度 連登太浪漫主義

浪漫主義好撚煩
FF式抗爭

有無諗過點解紅官黑警多咁多? 係因為中共滲透? 定係因為黃都拒絕加入體制? 你覺得任由體制腐化好，定係利用體制獲得權力好? 光復香港 無體制內嘅人幫手可以點做?

定係你覺得 光復香港 只係口號一個?

屌你老母臭閪 同你講個垃圾體制有問題 你問我係咪唔想光復香港 由得個體制腐化
淨係立會問題都屌左幾十年啦 屌你老母上網睇下書先啦

警甴咁高福利，入到去就會改變

體制嘅問題大家都知道，但係要點解決? 單靠體制外抗爭真係work? 體制有問題，咁係咪根本連區選立法會都唔應該派人選? 都係體制嘅嘢嚟喎。

所以要意志堅定，我相信有啲手足得

本身個體制已經紅晒，你而家仲要滲透你要用幾多年時間幾多手足既血汗同性命先做到？
咁點解唔直接D推翻個體制呢？
咁你估下邊個可以用最低既附出得到最大回報，盡量減少手足既傷害

點推翻? 武裝革命?

做到嘅話，點解唔好?

林鄭月娥咪係囉

唉點解你會咁撚柒？ 個game design 有問題 你仲叫多d人入去玩話咁先會贏，區勝當然要做 因為香港唔係一時三刻可以推翻 14年大把人話要滲透警犬啦 滲咗乜撚出黎？你要洗番共狗腦？ 你依d先係浪漫主義呀 想滲透咁大個機制

不如你試左先，成功左再話我知
警隊而家缺人，好易入

真

各有各做
但唔會為咗滲透 放棄制度外抗爭

任何可以打擊體制嘅抗爭都應該被考慮

你5年就有成效，會唔會天真咗少少? 你的對手是共產黨。

2014年有人講過同一番說話，依家情況點

起咗作用要大聲報告翻畀你知?

拉

有咩起左作用，可唔可以講聲？
射催淚彈變常態？
Popo比鏡頭影哂打都告唔入？
係咪依啲作用

咁始終因雨傘而入警隊係極少數，可以點阻止? 只能夠静静雞做

你上面又話5年唔夠
依家又話人少又做唔到野

咁低效率既橋重要推？
每日150個做popo都抵銷哂喇
仲要送自己入去比人洗腦

起左咩作用呀傻西
2014 朱sir 打人2棍都要坐呀
依家？

On9
唔好咁天真

推呢個

天真過天真嬌，做到? 做條撚呀?

知唔知雨革魚革後幾撚多入撚左去，今日仲留得喺佢地果度果啲而家已經大大力歐柒人，的人上大陸，捉女手足輪大米呀

你想講仲有堅持既異數呀嘛? 6，7月果時已經係佢地走人既高鋒期，知唔知點解到到黎而家不論留定走既都冇人會出聲呀?

你唔係真係以為全香港唯一一支零制衡冇王管既武裝組織冇自己一套制裁叛徒既做法呀嘛，輕則玩到九彩變相唔駛做，重則你走撚左一樣玩到你儍呀，依三幾個月黎稍有異動講錯句野搞錯人班撚樣唔係未試過

咪撚睇咁多戲啦，滲透人地? 做到? 個個月都loop加入佢地，係咪又想多班人綁手綁腳連野都唔敢講呀，再大鑊啲立住碌棍追鳩住人黎歐拎住支shotgun亂西咁掃呀

如果冇黃絲警......你以為邊個篤謝sir灰？邊個係示威果時可以咁精確報黑警位置？邊個以報夢故講邊道有手足屍體？有邊個放料比外媒？

唔同做完野係連登出po講？
不過黃絲警比例應該係少於1%

Push

都唔係咁講，不過要意志堅定先得，而且重要受盡手足咀咒

就好似二戰時做日軍內應一樣

係你打唔低佢嘅情況下，未嘗不可

你估黑警唔驚？

仲有少量黃絲警係6月9日之前因為曾經同其他人傾過修例相關嘅事而一早曝晒光,一係比人排擠冇得參與示威等嘅相關行動所以爆唔到料,二係已經比人架空左,三係唔敢出聲,四係走左。

都係果句,被狗咬左入狗屋唔好以為會有黃絲警/白警幫到你,你接觸到嘅100%係黑警。

問題係我地唔夠人地滲透得快呢

唔夠快，所以要加快

又係呢啲 代朋友開post/ 朋友同我講 就當fact check咗嘅事

adding these line doesn't add any credibility to what you've said

邊個話係真?

重讀啦

（超突發！！）老豆搵料有警察投稿：原來鄧狗搵左專業公關上連登出post分化連登仔

唔遲

101%

其實係
成日話咪入體制嗰啲潔癖撚正儍閪
中共當年就係靠滲透中華民國體制竊取政權

ON9 PO 拉

點解你覺得on9?

就算平民起義 劉邦都係官嚟 陳勝吳廣都係官
但樓主 靜啦 好冇

2019仲有呢種思想

唔嘈點勸班連登仔

btw, 故仔嚟，睇完笑下就算

手足你好，小弟整左個網叫 EventVote

《最集中最方便既活動資訊平台-HKEventVote》
lihkg link :

想大家有個免費平台share 唔同嘅活動📣
抗爭日程又好
聯署又好
約一班手足去懲罰黃店都好

網站前期冇人用冇乜event要麻煩大家係入面開po
只要你search 時間，地區，類型，就可以搵到適合你既活動

5年前已經講緊

內外都可以做
不過做狗就⋯⋯好易比入面啲狗影響

入邊都好 都要裝備自己mentally, physically, 學識上
遇到機會 連陳梓維都要行出黎

人工照拎，權利照用，去到一個位可以幫嘅，
就出手。
好希望有人咁做

狗隊本身個團體壓力加洗腦學堂好易同化
只有人quit，有良知嘅都唔會入
除左狗隊，其他崗位都有人做緊

咁似習近平同林鄭做緊嘅野

根本就係咁，那怕你係賣個飯盒比班仆街食，都要整到有幾閪得幾閪

習近平權力大到直接畀香港直普選都得啦，駛殺雞取卵

有個人為左幫老豆報仇，爬左上仇家權力中心，跟住再整死佢地

好似佢咁？

做乜野大家唔譴責暴力？

歐陽煒珊

我當你滲透咗一百個手足入黑警
但結果得五位手足係保持清醒
其餘已經同流合污

(純粹虛構，如有雷同，實屬巧合)

世人都誤會咗佢

呢啲要有心智訓練自做到
臥底就係要同敵人同流合污先會成功
唔係不如唔好做

入後巷個段 真係好難令人相信

55波個段 聽俾狗咬過既手足講番出黎都知冇可能
班狗一定鋤死你

十年可以殖民幾多支那人

你要去到誠哥嘅級數至可能有4/6波，
重要係誠哥4咋，
你見幾乎所有商家佬都藍，
黃嗰啲97前刮咗一大筆移晒民啦

地上本來無路，人多了便成了路